出軌嘅人遲早有報應

一係生性病
一係到自己沉晒船嘅時候，就俾人帽番
一係孤獨終老

一定要啦

有既班高官死撚晒啦

叫雞呢？

你繼續安慰自己啦

沉船並唔係咁用，究竟仲有幾多人係知沉船點解

點解？

叫雞鍾意隻雞就會講係沉船

仲信報應嗰啲真係on9

沉船都俾人帽又真係幾慘